成個人好灰 訓唔著覺

點解呢個社會點解咁不公義
睇住黑社會同狗 攞正牌打人斬人 用私刑
每日抓幾十個後生仔後生女入去警署玩
好驚佢地會有心理陰影 心理畸形
老人老狗好想喊

發夢返咗屋企次次都訓唔著
訓唔著就繼續睇live到4點 越來越灰
明明自己算好大隻 但好憎自己乜都做唔到 好無能
保護唔到班中學生

五毛、Mon po 狗、失敗撚、散水撚、民意撚全面進場，大家提高警覺

點解低學歷可以做執法者
點解咁多港豬左膠
點解咁多藍絲廢老
點解咁多賣港賊

因為以前班香港人自撚私

點解你地仲可以接受到比風向撚屌鳩前線d小朋友?

放核彈都唔割!

我好似有d明點解新疆會有汽車炸彈衝公安所
係一種無奈同無能 係長時間互相憎恨

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

唔割

建議］ p牌正負評顯示

暫停接收相關資訊
睇下啲笑片先

我地會等你返嚟
放心好好休息下先

從來只有當權者迫人極端

訓唔著可以睇下呢篇

歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

如果你係認真既話 我就答下
係,世界係咁,而抗爭既道路係好漫長
南韓,北愛爾蘭,南非,波蘭
佢地一樣係用鮮血,無數咁多人命,用十年計既時間去換黎自由
香港地位特殊,可能會失敗,但自己都絕望先就肯定失敗
我相信大家都好灰,但唔可以放棄
今日失敗,唔代表永遠失敗,今日失敗,你可以生個仔,教你個仔

冷靜落黎 我地仲要行落去

民主黨左膠係好憎極權 非人道 獨裁 女權
香港政府踩中咗所有底線
共和黨宜家撚緊中國
我地吸引注意力就可以成功
諗辦法係美國搞大佢

人口清洗 改變選民結構 媒體洗腦真係好恐怖
溫水煮蛙咁 我地時間唔多啦

我好冷靜 just sad

所以lobbying唔係冇得搞

我都訓唔著

所以我地都可以生一堆仔女 去影響選民結構
唔通你認為依家中學雞見到咁 唔會憎警察?
佢地有港人港地,我地一樣可以整個港人發聲
人口清洗 我地一樣有梁天琦,你敢講依家出黎 1X個堆冇新移民個仔?
阿Q咁諗,坐完幾個月非法集結監既人,意志可能更加堅定
從來冇人保證一定成功
溫水煮蛙係冇錯,唔代表要絕望直接放棄

係可行
台灣民進黨已經搞咗lobbying好耐
但要有門路同有經驗人士幫手

我覺得沿海州好似加州 華盛頓 紐約靠華裔 留學生已經夠做
最難係吸引為數眾多的眾議員注意
可以研究下cnn Fox 落廣告？

Same feeling 今晚仲要俾老豆打左下嘴都流左啲血雖然唔係因為政治嘢但我屋企又咁嘅氣氛香港又咁嘅環境都係充滿恐懼，我都好低落..

Why

記住仲有班同緊你一齊抗爭相親相愛嘅手足
休息一下再出發